\chapter{Diagrammes potentiel-pH (construction exclue) (CPGE)}

Cachau~: redox. Sazazin. JFLM.

\section{Lecture du diagramme eph}

Diiode dans \ce{H2O} et soude~: décoloration.
Ajout d'acide~: recoloration.

Projeter le diagramme pour \ce{I2}, parler des couples.
Montrer comme on s'est promené dans le diagramme.

\section{Dosage des ions hypochlorite \ce{ClO-} dans l'eau de Javel}

Mettre en situation.

Réaction si prédominance disjoints.

Titrage par méthode de Benzen (dosage indirect).

\begin{todo}
    Remplacer javel par vitamine C~?
\end{todo}
